(求指導) 中銀户口每日只可以攞到2000美元現金?

今日去分行, 佢話每個户口只每日可以攞到2000美元現金? 仲叫我最好要事先訂?
即係每日都要去分行排隊? 有咩方法可以攞多D?

人地咪講左事先要訂...

我今日walk in 仲攞到, 但叫我最好要事先訂
唔知其他銀行可以攞到幾多...

Walk in 拎2500
冇得要曬100
屌佢老母1500 蚊係50

打電話問總行

免費升咗智盈
可以拎$5000

睇戶口，智盈理財可以拎5000，中銀理財10000。智盈要戶口夠200000，中銀理財要夠1M，咁就睇下你有無需要，其實提升之後唔夠錢都無額外收費

再唔係就收手續費咁拎錢，總額0.25%轉港幣收

分行唔會放咁多外幣係度
所以咪叫你訂

最慘係佢冇外幣櫃員機, 一定要去分行換,
唔通日日lunch time 換?

一直都有每日免手續費存款或提款上限

佢從來都冇叫過我升戶口

好多銀行都有類似限制 好正常

匯豐限每日1500美金

上網換左先
訂多D咪一之過拎

不嬲都有限
唔止拎
入都有限

佢同我就算你有幾多美金係acct, 每日都只係攞得2000
就算訂左都係, 訂只係每日一定俾到你2000

開多個支票戶口拎得唔得

唔解唔TT去匯豐?

中銀收費表只講外幣户口
如果係港幣户口兌換美金現鈔又有咩限制同收費？
拎外幣現鈔係咪跟現鈔牌價？差過電匯牌價

唔係間間行有咁多美元現金

得 自己試過

就係因為電匯價抵過現鈔價
所以由戶口提現金多過某個數就要手續費
因為你戶口入面啲錢(多數都係)用電匯價兌嘅

恆生j都係每日1500咋
1500以上要收0.25%

換美金恆生最好
因為尖沙咀 中環站 有ATM 可以攞出來